劇場版計，鬼滅、我英定數碼暴龍好睇啲？

純比較以下三套

1）鬼滅之刃劇場版 無限列車篇

2）我的英雄學院：英雄新世紀

3）數碼暴龍 Last Evolution 絆

Ps, 如有其他推介亦可以提出

先拋磚
我個人鍾意第2多啲，打鬥非常爽同精彩，主角門用上好多以小勝大嘅策略，好多角色嘅技能都無浪費到，觀感好好

1>>2>>>>>>>>>>>>>>3

我英

3屌打
3>>>>>>>>>>>>>>>>>>>2>>>>>>>1

失落之塔》〉》〉》〉321

數碼暴龍
但00後 10後唔知咩黎唔會想睇

數碼暴龍 暴走特急

三套都有睇 ..我英戰鬥場面精彩 完全投入左落去
由頭打到落未
3＞1=2

一套好嘅作品 咩年齡層都會有人追

而且00後個班 點都會有睇過大門大個套

Fate hf

忍者之路神啲
睇親都眼濕

又唔見我老豆老母入場睇鬼滅 數碼暴龍
大門大果套06年播 點樣點都睇過

回憶同代入感黎計一定係3，打鬥一定2，劇情1或者2

如果有睇炎柱manga 相信會覺得1好過2

數碼暴龍抄鬼滅

計埋情懷一定3贏 唔計嘅話3套差唔多 各有優劣

3>1>2
我英最後大戰完全冇bgm

就係咁先型喎！個下好正，打到最盡咩聲音都無晒…畫面又極豐富

真人真事
朋友: 我英 是咪 英雄聯盟D FD??

xros war香港有冇播

BTW,香港2012年先播

更正,2008

來自深淵 - 深沉靈魂的黎明
(雖然我係想推Fate HF)

香港於2008年8月28日-2009年2月19日，每周四、五17:15-17:45（UTC+8）在TVB翡翠台播放。
btw xros 收視低到仆街
冇人睇搞到冇新系列

深圳應該係近年世界觀最豐富嘅劇場版動畫，不過打鬥係差少少，但叫做還原得幾好

Fate動作戲有幾場係好睇，但斷住睇好鳩=,=

一定數碼暴龍，好太多

我要吃掉你的胰臟

3> all
利申:1&2無睇

no game no life 屌打all

血獄都好好睇

當我知白笛點先可以得到果刻好震撼
本身已經夠傷心 點知要踩住最親嘅屍體先可以落第六層

1>>>>>>>>>>>>>>all

唔出第二季 更屌打all

叮噹

Violet Evergarden > 數碼暴龍 Last Evolution 絆 = 鬼滅之刃劇場版 無限列車篇

來自深淵

抄襲作不了

動物台冇人講深圳證明呢度成班都只係偽毒MK，淨係識啲大眾向作品

3>>>1>2

咁又真係幾似嘅

其實Xros第一季唔錯，係第二季。。。。

又唔好咁上次去戲院睇都好多00後𡃁仔

下 出名垃圾黎架喎
忍者之路 boruto the last好睇係因為岸本親自寫

Digimon第一第二部（老屎忽

3>>>>>>all

3>>>>>2>>>>>>>>>>>>>1
主角犧牲 陪左20年
導師犧牲 陪左好多季
路人犧牲 陪左一程車程
咁多套動漫有人死，炎柱出場率係路人級數

個人覺得鬼滅好多讀白，好鬼悶

戲院品嚐級數 2>>1>3

係屋企睇唔返 我英個差唔多大結局級數啦
最後冇聲咁樣打 先係似大結局
同埋佢冇鬼滅前面咁拖

鬼滅 感情做得好 打鬥做到好
就係差首炎放落去打鬥
同埋前面太拖 扣晒分

數碼暴龍 感情好 但冇打鬥 賣回憶

數碼暴龍 我們的戰爭遊戲 最好睇係依套

3>>>>2>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>1

同你想法接近，但我多咗啲吐嘈位

鬼滅前面其實好鬼拖，同埋劇本設計好格式，一個夢境完到另一個，我好似要慢慢等佢交代晒每個人啲心態咁…
到上弘個隻鬼，無似無啦啦彈出嚟咁，搞到個故仔好似分開咗兩截，其實可唔可以連貫少少，例如夢個隻鬼同個神秘人有聯絡，後揭原來係個大boss
到感情位，讀白同內心戲多到…
當然要坦白，我本身唔入戲就一定多位吐嘈